tsla premarket 又跌，你班高追傻西知錯未？

有排跌呀

抵死

今晚實升返上去

得少少，坐返幾個月又有咩所謂

跌跌跌

人地100買

你班弱智500接貨然後鳩叫2000蚊？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

380 allin教我點輸

上天比晒機會你All in tsla, 將來唔好怨個天無比機會你

唔好唱淡呀 有班信徒會追擊你

380
未拆前

抵撚死

盤前冇意義

2020年九月八日16:24 已跌左40蚊，10%
點升？？

傻散心目中嘅價唔同mr market個價

大行唱只值50

傻散信念值1950

MSFT 都跌
少量貨

個個以為有得撈底點知越撈越低

佢地個個$3入, 跌到$10都唔驚啦

跌得1.幾%, 正常波幅啫

閒錢嚟
正股驚閪
價值投資 del app 睇下邊個笑到最後

入青山慢慢笑

當年8號仔一樣

英雄同戇鳩只差timing

拆前定拆後先

知錯喇 可摸以比返啲錢禾

MSFT驚乜啫，我重倉

濕碎啦 呢半年成鳩日都係咁大上少落